！中共同港共政權越來越重視連登仔！！

好撚多三毛

［麻煩置頂］而家只剩返 香 港 人 回 合 ！

佢哋都仲未明，連登虛名嚟啫，
不變嘅係背後出聲嘅人民，
佢哋要嘅，a登，b登，c登比晒佢哋都得